開始佩服光頭佬

光頭佬不斷在進步，摩佬就原地踏步

C丹屌打晒

搵一個唔洗點洗錢都教得好，性格比高少少嚟比?

佢都光頭